<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

	<string name="app_name">MacauHub</string>
	<string name="setting">Configurações</string>
	<string name="about">Quem somos</string>
	<string name="used">Regras de utilização</string>
	<string name="disclaimer">Aviso legal</string>
	<string name="contactme">Contacte-nos</string>
	<string name="email">E-mail:macaulink@macaulink.com.mo</string>
	<string name="phone">Telefone:(853)28355315</string>
	<string name="fax">Fax:(853)28355466</string>
	<string name="address">Endereço:\n\nAv.Infante D. Henrique, 43-53 A The Macau Square, 10° - I, Macau</string>
	<string name="homesite">Página Principal</string>
	<string name="softversion">Versão de software</string>
	<string name="version">Versão:%1$s</string>
	<string name="lastest">Últimas notícias</string>
	<string name="features">Destaques</string>
	<string name="angola">Angola</string>
	<string name="brazil">Brasil</string>
	<string name="caboverde">Cabo Verde</string>
	<string name="china">China</string>
	<string name="guineabissau">Guiné-Bissau</string>
	<string name="macau">Macau</string>
	<string name="mozambique">Moçambique</string>
	<string name="portugal">Portugal</string>
	<string name="saotomeandprincipe">São Tomé e Príncipe</string>
	<string name="timorleste">Timor-Leste</string>
	<string name="loading">Mais de carga...</string>
	<string name="loadmore">Load More......</string>
	<string name="ContentTypeAbout">Macauhub é um serviço gratuito de notícias sediada EM Macau, EM inglês, chinês e português de Pan - Delta do Rio Das pérolas e OS países de língua Portuguesa, Da área de Economia Da informação.Pan - Delta do Rio Das pérolas, localizado no Sul Da república popular da China, incluindo Hong Kong, Macau, EM torno de oito províncias de Fujian, Jiangxi, Hunan, Guangdong, Hainan, Yunnan, Sichuan, Guizhou e Guangxi.O objetivo principal é a criação de Macauhub deixa o Governo, instituições e empresários Da região sobre o potencial comercial e  potencial de investimento.</string>
	<string name="ContentTypeRules">Todas as informações Neste site são de direitos autorais e de protecção DOS direitos de Propriedade intelectual de todos OS gêneros, e Macaulink.Salvo indicação EM contrário, você Pode acessar e Baixar o material EM http://www.macauhub.com.mo, MAS apenas para fins não - comerciais e pessoais.</string>
	<string name="ContentTypeDisclaimer">Este site FOI publicado todas as informações de boa fé, apenas para fins informativos Gerais.Se você TEM qualquer resposta no site, você será totalmente responsável por SUA conta e Risco, nós não será responsável por qualquer perda decorrente do USO Deste site e de Dano.</string>


</resources>
